{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139726?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 사남매하우스"
    },
    "text": "月亭里海岸から徒歩10分の距離に位置する4兄妹ハウスは、いつも暖かくお客様を迎えています。 365日の価格変動なしで運営されており、清潔な客室維持のために常駐して管理しています。 1階には漫画喫茶を設け、一人で来る旅行客も退屈ではありません。 また、家庭菜園では野菜を育てて肉を購入したお客様に無料で玉ねぎ、ワケギ、ゴマの葉などを提供しています。 旅行者に快適で有益な宿泊施設を提供したいと考えています。 宿泊施設の利用案内を遵守してください。 非対面チェックインの手続きを行い、午後10時以前に入室することをお勧めします。 ペットの同伴は禁止されており、個人の物品の保管は本人の責任となります。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の方は指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可であり、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様本人にあります。 靴は下駄箱に保管していただき、客室内では調理が可能です。 (ただし、肉類と魚のみ可能です。 ).",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "ハウスは月亭里海岸から徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハウスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハウスは365日24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ハウスの1階には何がありますか？",
            "answer": "ハウスの1階には漫画喫茶があります。"
        },
        {
            "question": "ハウスの家庭菜園では何を提供していますか？",
            "answer": "家庭菜園では無料で玉ねぎ、ワケギ、ゴマの葉などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハウスでのチェックインの手続きはどうすれば良いですか？",
            "answer": "ハウスでは非対面チェックインの手続きを行っています。"
        },
        {
            "question": "ハウスでのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ハウスではペットの同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "靴はどこに保管すれば良いですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が可能です。ただし、肉類と魚のみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 308
    }
}